一人一個kpop睇極都唔厭既女, 我先

金所炫

再拋磚

悟空！有怪獸！

八戒

貼埋炫雅丫笨

IU

梅小惠都無?此post已完

who?

認真post

允兒

睇完樓上啲圖 我都係唔貼了

Kpop呀on9

好想一拳中9佢

umji
jooe

好期待咁㩒入黎睇
btw我又貼

我估我認真咗，但韓妹黎講我鐘意呢種賢淑嘅氣質

清們真識食

Great!

梅小惠靚d

great後生啲

未夠班

jennie

上面太勁

做咩黑我JooE

柒

靚過好多kpop star

自從上完Super tv 好多人憎Momoland

提醒左我未睇呢隻...好撚鐘意SJ 叫女團上去玩果啲集數...唔鐘意睇男團綜但SJ真係可以例外!

CLS post

認真d la

勇者塔

之前以為真係佢 但諗兩諗雪炫應該冇咁大波
其實係邊個黎

屌好衝擊 忍唔住係咁loop
Nayeon bb 真係睇極唔厭

點都睇唔出19歲 童顏yeri bb